db.quizcon.questions.insertMany([
	{	
		question: "Ano ang unang pangalan ng UPLB?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["UP College of Agriculture", "UP School in LB", "UP School of Agriculture", "UP School of Agricultural Technology"],
		answer: "UP College of Agriculture"
	},
	{
		question: "Ilang Maria sculptures ang makikita sa loop ng UPLB Campus?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Isa", "Tatlo", "Dalawa", "Apat"],
		answer: "Tatlo"
	},
	{
		question: "Anong mayroon sa Baker Hall 5:00 pm TTh?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["PE", "Zumba", "Wala", "Basketball"],
		answer: "Zumba"
	},
	{
		question: "Anong oras nagsasara ang Raymundo Gate?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["12 mn", "10:30 pm", "1:00 am", "11pm"],
		answer: "11pm"
	},
	{
		question: "Sa anong mga oras nag-aalarm ang UPF?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["8AM, 1PM, 5PM", "8AM, 12noon, 1PM, 5PM", "8AM, 1PM, 4PM", "8AM, 12noon, 5PM"],
		answer: "8AM, 1PM, 5PM"
	},
	{
		question: "Ilang steps mayroon ang Nihon Koen?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["124 steps", "131 steps", "125 steps", "127 steps"],
		answer: "125 steps"
	},
	{
		question: "Ano ang iba pang tawag sa Oblation Run?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Kikiam Run", "Ritual Dance of the Brave", "Ritual Run of the Brave", "Dance of the Brave"],
		answer: "Ritual Dance of the Brave"
	},
	{
		question: "Ilan ang ulo ng kalabaw sa CPark?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Isa", "Apat", "Walo", "Pito"],
		answer: "Isa"
	},
	{
		question: "Anong tula ni Rizal ang naging basehan ng paggawa sa Oblation?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Sa Aking Mga Kabata", "Himno Al Trabajo", "A la juventud filipina", "Mi Ultimo Adios"],
		answer: "Mi Ultimo Adios"
	},
	{
		question: "Ano ang isinisimbolo ni Oble?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Innocence, Nation", "Service, Justice", "Ignorance, Nationalistic self-offering", "Truth, Nationalistci self-offering"],
		answer: "Ignorance, Nationalistic self-offering"
	},
	{
		question: "Ilan ang bells ng Carillion Tower?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["37", "100", "21", "124"],
		answer: "37"
	},
	{
		question: "Ilan ang linya ng pedestrian lane na nagdurugtong sa waiting shed at CHE building?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["21 lines", "28 lines", "25 lines", "Golden 21 lines"],
		answer: "28 lines"
	},
	{
		question: "Ano pa ang ibang pangalan ni Pegaraw?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Pegasus", "Carasus", "Kalasus", "Pegaka"],
		answer: "Carasus"
	},
	{
		question: "Kailan pinalitan ang pangalan ng UPLB mula UPCA?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["1970", "1969", "1963", "None of the above"],
		answer: "1970"
	},
	{
		question: "Anong dahon ang nasa paanan ni Oble?",
		category: "General Knowledge",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Dahon ng sampaguita", "Kataka taka", "Abaca", "Maple leaf"],
		answer: "Kataka taka"
	}
])